放榜升學一問—幼兒教育

今日我啊妹放榜，佢就17分 433423，佢都唔打算retake。咁佢就收到個offer---香港浸會大學持續教育學院既幼兒教育學士 。

唔知大家點睇依個course
萬分感謝

得120個位好多人入唔到，除左教大最好既幼教degree

17分 會唔會試下放 EdU ECE HD 先
讀2年就有牌 之後可以讀番PT Degree
而且今年好似有400個HD位

120個位

多謝你回覆先。但點解唔直接讀Degree ，佢已經有學士offer

2016/2017個年係，今年唔知

幼教呢行最高認受係eduhk，bu其實麻麻，只不過係因為係degree

，咩120個位教大既幼教。聽你咁講，都係讀BU 幼教

EdU 認受性應該係最高
其實HD收生個平均分係18 17分去報已經係搏下
另外HD有政府資助會慳好多
學費平過BU好多

Agger 樓上
Edu 既HD係幼教呢行認受好高
而且好過BU degree

EdU HD點都好過BU自資
其實幼教冇咁著重de唔degree
學校口卑緊要啲
反正HD兩年後有牌 好多人都係做住野再補part time degree

記得放band a
因為一定要in先收 但只in放band a嘅人

聽過 講口碑 ive 仲好過BU
其實幼教hd同degree分別係
一個係有牌做老師 一個係有資格做主任管理級
不過幼稚園根本好難或做好多年先升到去主任/校長
所以好多人選擇遲下再讀PT Degree

前題係 真係好有心做幼師
HD 好chur yr1 sem 2已經要係咁實習

無記錯教大HD係300幾400個 degree 係20個

120個位係bu幼教degree呀，我上年有報但唔收，得33233

咁少人

其實佢真係有心讀
屋企又應付到開支
我會覺得讀BU degree
因為遲早都係要讀
在職讀返個degree好辛苦
而且bu認受性唔係好低 出面都好多老師係bu出黎做野
不過叫你呀妹再諗清楚啦

其實bu year1都已經要出實習
聽我朋友都幾辛苦下
至於IEd hd就好似樓上話咁sem2出實習
但好彩嘅係Ied hd大部分科都係中文讀易上手

點都讀degree好 到時做老師個陣讀書會好辛苦
同埋實習個陣聽老師分享，都話有時難調更走去讀書（如果到時係幼兒學校做）
同埋幼教尼行唔係好多人頂得順 流失率大 起碼拎住個degree到時做公務員都得

每年五萬八
都抵

仲可以申請GRANT LOAN